★其實wifi有冇可能唔用支那牌子發出的？

pccw都係用華為設備

水有分支那水，電有分支那電，wifi有冇分？

Hkbn都係Huawei

平，hkbn買佢地個modem 同adapter 計返港紙都係12蚊一set....聽同事講好似依加仲平左
冇可能唔用

去NTT申請條衛星專線

會唔會send上支那衞星？